神方法：將中資金融機構趕盡殺絕

大家忽略咗客戶服務熱線，一定好多3-5毛話99%網絡化，所以求大家補完。

趕走晒班港漂就得

有冇香港人既銀行

仲有ibanker既私人電話